20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區（9）

gpa gpd

靈魂埋在伊甸在此誠誠懇懇祈求幾位god知道：

跪求賜我一個social science ugc offer
入到PolyU嘅話，以後唔再笑職訓所
入到city嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中
入到U努力讀書係必然嘅

各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

神呀，PolyU CityU BU其中一間派offer俾我就心足

GPA God

offer god

Gpa god

GPA God

EDU Offer God

GPA God, CU offer God, CityU offer God

HKU CU UST PolyU CityU BU

BBA Offer God

GPA God
Offer God

gpa god

Twc offer god
我會俾心機讀書架

GPA god
PolyU offer god
CityU offer god
Bu offer god

Cityu offer
Cu offer
Ust offer
GPA god

GPA GOD
CITYU OFFER GOD

CUHK offer god
CityU offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Lingu offer god
N手飯god
GPA god
咁多間大學既social science offer god
Offer god比上面啲大學既offer我既話 我會努力讀書
Amen

Btw唔係應該是21/22咩

打錯左

GPA god
Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
N手飯 god

Offer God
GPA God

City offer god

想問有冇人收到polyu既occupational safety and health？

HKU INTERVIEW GOD
BU INTERVIEW GOD
CU INTERVIEW GOD
LINGU INTERVIEW GOD
HKU OFFER GOD
BU OFFER GOD
CU OFFER GOD
LINGU OFFER GOD

Yr1 CGPA 3.15 ，sem3 GPA3.8，仲有冇機升返上去 報咗city 既 biological science

GPA god
Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
Lingu offer god
N手飯 god

GPA god
HKU offer god
CUHK offer god
EDU offer god

GPA god

GPA god
Polyu offer god

Twc offer god

LU Offer god
好想入佢哋科文化研究

Offer god

GPA God
Offer God
CityU Offer God

Twc offer god
一定要入到呀
我會比心機讀書

GPA God
Offer God
我上到u會同asso一樣咁努力架啦 比個靚GPA同快d出offer比我啦

靈魂埋在伊甸在此誠誠懇懇祈求幾位god知道：

跪求賜我一個social science ugc offer
入到PolyU嘅話，以後唔再笑職訓所
入到CityU 嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中
入到U努力讀書係必然嘅

各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA > 3.7 god
N手飯god
Non-Jupas god

神呀，PolyU CityU BU其中一間派offer俾我就心足

Cityu offer god
Gpa 3.5 god

gpa 3.6 god
八大offer god

City u offer god
Bu offer god
Edu offer god

TWC offer god
GPA god

GPA God GPA God GPA God

HKU offer god
CUHK offer god
EDUHK offer god
GPA offer god
Interview god

city快d出offer比我

Offer god
GPA god

Gpa god
PolyU offer god
CityU offer god
Bu offer god

GPA GOD
Interview GOD
Cu offer GOD
UST offer GOD
HKU offer GOD

GPA God

CU offer God

CityU offer God

GPA GOD
CU Offer GOD
CityU Offer GOD
BU Offer GOD
LingU Offer GOD

GPA GOD
OFFER GOD

GPA god
HKU offer god
CU offer god
City offer god
BU offer god

HKU offer god
CUHK offer god
HKUST Interview god
HKUST offer god
3大business school offer god
GPA god

Hku anf offer god
Cu ibba offer god
Ust bm offer god
Cityu acct offer god
Cityu fin offer god
Polyu anf offer god
Bu acct offer god

GPA God Offer God

BU offer god
City offer god

HKU offer god
CU offer god
UST offer god
PolyU offer god
CityU offer god
BU offer god
BBA Offer God

只求offer god比offer我

1月拜咩offer god
8月就話啫

Ielts all sub score > 6.5, average > 7.0 god

Offer God

Gpa god
CityU offer god
PolyU offer god
Bu offer god

出左

教大係咪要將個ps upload 係supporting document到？因為前幾日報 無位交ps
Supporting documents個到又寫交DSE cert/transcript 就ok 然後我無交到
諗諗下唔對路所以上黎問下
可唔可以打電話話填錯野unlock個ac交返

Gpa 3.5god
Cityu im offer god

Gpa god
Offer god

GPA god
Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
N手飯 god

GPA god
Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
N手飯 god

GPA god
Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
N手飯 god

GPA god
Polyu offer god
UST offer god

PolyU Offer God

GPA god
PolyU offer god
CityU offer good
Bu offer god

GPA GOD
INTERVIEW GOD
CU IBBA OFFER GOD
UST OFFER GOD
HKU OFFER GOD

GPA God

CU Offer God

CityU Offer God

GPA God

Offer God

Offer Godddd

CUHK offer god
CityU offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Lingu offer god
N手飯god
GPA god
咁多間大學既social science offer god
Offer god比上面啲大學既offer我既話 我會努力讀書

HKU offer god
CUHK offer god
EDUHK offer god
Interview god
GPA god

Offer god
Gpa god

CityU Offer God
PolyU Offer God
HKU Offer God
Ust Offer God

GPA God

GPA GOD
CityU OFFER GOD

Gpa god
HKU offer god
CU offer god
Poly offer god

GPA god
PolyU offer god
Cityu offer god
Bu offer god

有無巴絲收到GBSM self intro interview，可唔可以圍下爐

GPA God
CityU Offer God
PolyU Offer God

GPA GOD

Offer GOD

GPA God
PolyU Offer God
CityU Offer God
BU Offer God

GPA GOD

Gpa god
三大offer god

Interview god
GPA god

gpa god 求您顯靈救吓我

CU offer god

Thx GPA God

thx GPA god

GPA god
CUHK god
HKU god

多謝gpa god
offer god

GPA god
n手飯god
BU god
HKU god

感謝UST Interview god
賜咗一個interview機會俾我

CityU offer god
PolyU offer god
BU offer god
N手飯god plz plz

City im offer god

Non JUPAS 2021 Telegram group
求pin

gpa god
offer god

CityU offer god
BU offer god

Poly/City\|/

CityU Offer God
UST Interview God
Poly Offer God
HKU Offer God

GPA God

Polyu offer god
UST offer god

喺咪真係無止境咁樣等email

GPA god
CityU offer God

有冇人LingU edit唔到gpa

多謝offer god
我會俾心機讀書㗎啦

HKU offer gor
CUHK offer god
EDUHK offer god
Interview god
GPA
HKU求下你收我

POLYU offer god
CITYU offer god
BU offer god
EDU offer god
LINGU offer god
求你收留小弟 我會俾心機讀書架啦

UST B&M INTERVIEW GOD
CU IBBA OFFER GOD
HKU OFFER GOD
INTERVIEW GOD
OFFER GOD

Interview God
GPA God

GPA GOD
POLY OFFER GOD
CITY OFFER GOD
BU OFFER GOD
INTERVIEW GOD

Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
Lingu offer god
N手飯god

HOPE I CAN RECEIVE City IM, FINANCE, MKT OFFER BEFORE FEB 2021

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA > 3.7 god
N手飯god
Non-Jupas god

PolyU Offer God
CityU Offer God
BU Offer God

Offer god 拜託你了

City Offer God
UST Interview God
GPA God

Poly Offer God
HKU Offer God

PolyU offer god

Cu soc sci offer god
Poly u se offer god
Cityu CS offer god
Bu soc sci offer god
N手飯 offer god
保佑我有offer啦
我會日日check email㗎！！！

UST offer god
Polyu offer god

UST B&M OFFER GOD
INTERVIEW GOD
CU IBBA OFFER GOD
HKU ANF OFFER GOD
GPA GOD
INTERVIEW GOD
求所有GOD賜我力量 啊門

City U offer god
Poly U offer god

City U offer god
Poly U offer god
BU offer god
Ling U offer god
Edu U offer god

誠懇咁求UST Business school offer god
希望保佑我會順利攞到ust offer
我一定會俾心機讀書

另外希望求HKU offer god
CU offer god
GPA god 希望可以俾我繼續爆4我會好俾心機的

city 社工offer god

求offer god既眷顧
HKU offer god
CUHK offer god
EDUHK offer god
Interview god
GPA god

每日一拜UST offer god
Polyu offer god
如果有offer我一定會努力讀落去

Polyu offer god

Poly offer god
City offer god
Bu offer god

GPA God
CityU Offer God

求Offer God眷顧
HKU Offer God
CUHK Offer God
EDUHK Offer God
Interview God
GPA God
我一定會更加努力讀書希望HKU可以比個offer我

靈魂埋在伊甸在此誠誠懇懇祈求幾位god知道：

跪求賜我一個social science ugc offer
入到PolyU嘅話，以後唔再笑職訓所
入到CityU 嘅話，以後都唔叫shitty
入到U努力讀書係必然嘅

各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA > 3.7 god
N手飯god
Non-Jupas god

神呀，PolyU CityU 其中一間派offer俾我就心足

再拜一拜ust offer god
Ust Interview god 感謝你嘅保祐
我順利拎到Interview
希望你繼續保佑我interview順順利利

拜拜UST Interview GOD
希望我可以沈著應對
順順利利拎到OFFER
多謝你

再拜一拜ust offer god
Ust Interview god 感謝你嘅保祐
我順利拎到Interview
希望你繼續保佑我interview順順利利

GPA 爆4 god求繼續保佑

Ielts god
Bu interview god
Bu offer god
City interview god
City offer god
Poly interview god
Poly offer god
多謝ust interview god 保佑
Ust offer god

再拜埋gpa god 希望下個sem爆4

GPA God
CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
Plz Plz

GPA God
CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God

Hku interview god
Cu interview god
Cityu offer god
我一定會努力讀書

求Offer God眷顧
HKU Offer God
CUHK Offer God
EDUHK Offer God
Interview God
GPA God
求HKU可以比個Offer我

Offer God
GPA God
Interview God

Bu chin jour offer god plzzzzzzz

拜一拜ust offer god
Ust Interview god 感謝你嘅保祐
我順利拎到Interview
下晝四點就開始bm interview求你保佑我
希望你繼續保佑我interview順順利利

靈魂埋在伊甸在此誠誠懇懇祈求幾位god知道：

跪求賜我一個cs ugc offer
入到PolyU嘅話，以後唔再笑職訓所
入到city嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中
入到U努力讀書係必然嘅

各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

神呀，PolyU CityU BU其中一間派offer俾我就心足

HKU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
BU OFFER GOD
non Jupas God

拜一拜UST Interview god及UST Offer god
多謝你賜咗一個interview俾我
等等就要interview啦
希望你繼續保佑我表現突出
順順利利拎到Offer

我承諾入到去一定會繼續俾心機讀書
Thank you

UST Business School Interview
UST Business School Offer God

最後拜一拜UST interview god及offer god
求求你地保佑謝謝

多謝UST B&M INTERVIEW GOD比左個機會我
我會好好珍惜
希望你聽日上我身
順順利利拎到offer
UST INTERVIEW GOD
UST B&M OFFER GOD
所有

CITYU Offer God
UST Interview God
GPA God
Poly Offer God
HKU Offer God

UST INTERVIEW GOD
UST OFFER GOD

求UST interview interview god保祐我聽日interview爆ssed
仲有
Gpa god
Cityu offer god
Polyu offer god
UST offer god

Cu interview god

CITYU offer god
EDU offer god

CU Offer God
HKU Offer God
GPA God

GPA god
Interview god

Bm offer god
Bm interview god
Gpa god

求Offer God眷顧
HKU Offer God
CUHK Offer God
EDUHK Offer God
Interview God
GPA God

polyu offer god

Bm offer god
Bm interview god
GPA God

Ust offer god

In得好差 拜下ust offer god

Cityu offer god
Bu offer god
Edu offer god

City offer God
Bu offer God
SYU interview God

盡曬力in
拜下UST OFFER GOD

感謝Interview God賜interview
繼續拜
CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
GPA God

跪求賜我一個social science/ social work ugc offer
入到PolyU嘅話，以後唔再笑職訓所
入到CityU 嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中
入到U努力讀書係必然嘅

各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
Edu offer god
N手飯god
Non-Jupas god

神呀，一個ugc offer俾我就心足

Bu offer god
Poly offer god
City offer god
N手飯god

City u Offer god
Edu u offer god

City offer god
Bu offer god
Interview god
Gpa god

UST BM offer god

求下bm interview god聽日俾啲信心我 祝我聽日bm interview 順利

Offer God
GPA God
Interview God
我會努力讀書㗎

求Offer God眷顧
俾一個學位小弟
HKU Offer God
CUHK Offer God
EDUHK Offer God
Interview God
GPA God

city offer god
Bu offer god
Edu offer god
Polyu offer god（雖然知道機會好微）
拜託了
我只活一次
一生人只有呢一次
請俾個機會我讀兩年大學
我願孤獨終老短50年命換offer
感謝主感謝佛菩薩感謝上下四方神靈感謝古人感謝真神阿拉感謝幸運女神
請讓我早日收到offer
拜託了唔該
Sem4依然在努力
請賜予我八大offer

Nursing offer god

Offer god
PolyU offer god
CityU offer god
GPA god

HKU offer god
CUHK offer god
UST offer god

CU OFFER GOD
HKU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD

拜一拜UST Offer god

冇edit制god

Bu interview god offer god
Cityu interview god offer god
Poly interview god offer god
快啲send email比我啦

GPA god
CityU Offer god
PolyU Offer god
Bu Offer god

本人在此跪求各interview god, offer god, non jupas god :

CUHK Interview god, Offer god
CityU Interview god, Offer god
PolyU Interview god, Offer god

請各位gods 俾一個機會我，我真係好鍾意讀書。收到任何一個offer 必定會日行多善熱心公益，助養小孩入到大學我願意放棄所有娛樂時間，一心一意讀好書，絕對唔會辜負各位gods 求求你最後辛苦曬office 姐姐同埋admission committee 希望我快啲收到email la

沒有offer的夜晚
最近等offer等到好焦慮夜不能寐
相信大家都等到好抑鬱
我gpa唔高，係中游，高不成低不就
我會唔會冇offer？
每日都會拜offer god
Cityu offer god我中學個陣A1已經係City 真係好想入City 求下您俾個機會我 要咩報應償還都冇所謂 我只想有一個做城大學生嘅機會
Bu offer god求下Bu文學院賜我offer
Polyu offer god我高攀了如果收到Polyu offer我願意永世孤獨終老
Edu offer god有offer前提俾個interview我給我一個機會我會努力學習

雖然未有offer，而且先一月尾，而且我冇報Early round，gpa又唔高，遲少少都係正常。希望offer雖遲到但不缺席我只想有八大是但一間的offer隨便咩科俾個offer我求求您了唔該所有教職員，拜託了

呢段日子會好難過但我都會堅定努力完成sem4嘅學業我會keep住gpa有升冇跌只求有一日收到八大寄來嘅emailplease
有offer一日，冇offer又一日，我要收拾好心情迎接明天，溫陣書就好好睡眠多謝今日嘅天地日月星辰

Gpa god
Hku offer god

Nursing offer god
有offer嘅話我以後一定會生生性性讀好啲書佢
求下你賜個offer俾我

CUHK offer god
CityU offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Lingu offer god
N手飯god
GPA god
咁多間大學既social science offer god
Offer god比上面啲大學既offer我既話 我會努力讀書
Amen
0
0

Offer God
求求您！City Edu offer！
求求您俾我入返U！

offer god
city poly bu
求你比offer
以後會專心讀書，唔走堂

收到interview 了多謝interview god請各位god 繼續保佑我會全力以赴的

求Offer God眷顧
俾一個學位小弟
HKU Offer God
CUHK Offer God
EDUHK Offer God
Interview God
GPA God
希望HKU可以比個Offer我

UST B&M OFFER GOD
CU IBBA INTERVIEW GOD
HKU INTERVIEW GOD

Interview god
GPA god
Offer god

求求gpa god

Edu God offer
Cityu interview
Bu interview
明愛se degree interview
比個 offer我,我會努力讀書

Ust Bm offer god
Cu interview

Gpa god
Hku offer god
Polyu offer god

Offer God, GPA God

Ust offer god
U interview god

希望ust offer god可以似我一個UST BM Offer
我承諾入到UST一定會繼續好俾心機讀書
即使收到conditional Offer，都唔會輕易鬆懈
繼續俾心機讀書
另外希望GPA god保佑我繼續爆4
入到bm的話我一定會做多啲善事，幫下人

求Offer God眷顧

Ust offer god
Cu offer god

Poly offer god\|/
City offer god\|/

UST offer god
HKU offer god
CUHK offer god

Ust offer god
City offer god
GPA god

Ust offer god
Cu interview god

GPA god
Interview god
TWC god
Nursing offer god

Ust offer god
Poly interview god
Poly offer god
City interview god
City offer god
Bu interview god
Bu offer god
Ielts god
Gpa god

UST Offer god
CU interview god

CUHK offer god

求 offer同 interview god 保佑
Edu offer god
Cityu interview & offer god
Bu interview god
明愛＆樹仁sw interview & offer god
求求你比個 offer我,我應承你會努力讀書,唔再笑人地 shitty 同浸中

Gpa God
Interview God
Offer God
Hku anf offer God
Cu ibba offer God
Ust bm offer God
City acct offer God
Poly anf offer God
Bu acct offer God

UST bm offer god
CU interview god

本人在此跪求各位interview god, offer god, non jupas god:

多謝CUHK interview god 賜我interview, 請繼續保佑我醒醒定定interview 得心應手interviewer 睇我順眼留下正面深刻印象求求你

CUHK offer god

CityU interview god offer god

PolyU interview god offer god

Gods 我真係好鍾意讀書我願意用四年玩樂時間換取一個學位我一定會貢獻社會 做個好青年最後辛苦曬office 姐姐同埋admission committee 求求你

UST Bm offer god
CU interview god

City Offer God
UST Offer God
HKU Offer God
Poly Offer God

GPA God

GPA god
UST BM offer god
City acct offer god

求offer interview god 眷顧保佑
Edu offer god
Bu Cityu interview god
明愛＆樹仁sw interview god
求祢賞賜一個sw/ugc degree比我,我應承祢會一定會努力讀書

Offer god
祝我快啲收到ugc offer
咩科都得㗎！

UST offer god
Cu interview god

TWC offer god
Interview god
Nursing offer god

TWC Nursing offer god

fashion / supply chain / logistic 等等

UST Offer God
HKU Offer God
CUHK Offer God
希望UST可以比個Offer我

UST offer god
CU interview god

想問edu 小數interview會問咩

Twc offer god
Interview god
Nursing offer god

Cityu interview god/ offer god
bu interview god
Edu offer god
樹仁/明愛interview god

Twc offer god
Nursing god
俾次機會小妹 我會努力讀書架

我都想知

GPA god
Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
N手飯 god

0
0

TWC nursing offer god
Interview god
Nursing offer god

Bu interview god offer god
Cityu interview god offer god
Poly interview god offer god
快啲send email比我啦
每日一拜

多謝CityU offer god 我有書讀了。唔再叫shitty 了

Twc offer god
Nursing offer god
Interview god

想問下有冇人知道恒大non jupas email 嘅入學考核係interview定係筆試？
同埋難度如何
Thanks

Cu offer god
City offer god
Bu offer god

多謝offer god 今日收到cityu offer
以後唔叫city做shitty

今日咩都唔求 只求GPA God 賜我一個靚既GPA

希望ust offer god賜我UST BM Offer
我承諾入到UST會繼續好俾心機讀書
即使收到conditional Offer 都唔會鬆懈
繼續俾心機讀書
另外希望GPA god保佑我繼續爆4
入到bm的話我一定會做多啲善事，幫下人

TWC nursing god
Interview god
Nursing offer god

誠心求求
CU offer god
BU offer god
CityU offer god
給我interview同offer嘅機會

TWC offer god
Nursing offer god
Interview god
求個nursing offer,我會俾心機讀書貢獻社會

interview god
offer god

UST B&M OFFER GOD
CU IBBA INTERVIEW GOD
HKU OFFER GOD

UST Offer God
CUHK Offer God
HKU Offer God

Edu offer god
Cityu interview/offer god
Bu interview god
明愛＆樹仁sw interview god

GPA God 有3.9以上我已經好滿意㗎啦

GPA GOD
PolyU Offer God
CityU Offer God
CU Offer God
求Offer God 顯靈比個Offer我，我會好好珍惜架

HKU offer god
CUHK offer god
GPA god

Offer God
Interview God
GPA God

UST bm offer
CU interview god

Cityu offer god
Cu offer god

Cityu offer god
Bu offer god
N手飯 god

TWC god
Nursing offer god
Interview god

GPA GOD
CITYU Offer God
UST Offer God
HKU Offer God
PolyU Offer God

再拜GPA god

Gpa god 有你才可有offer 麻煩你了

每日一拜 Offer god

Hku offer god
Gpa God
3.8 up plzzzzzzzzzzzzzzzzz

GPA god
Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
N手飯 god
0
0

Ust bm offer god
Cu interview god

Bu interview god offer god
Cityu interview god offer god
Poly interview god offer god
快啲send email比我啦
瞓前一拜

GPA God求下你比我今個sem都係過4

GPA god
比我爆4做好人 貢獻社會

TWC offer god
Nursing offer god
Interview god
俾次機會我，我會努力讀書

EDUHK OFFER GOD
POLY U OFFER GOD
BU INTERVIEW GOD
CUHK INTERVIEW GOD
GPA GODDDDDDDDDD THANK YOU

訓前一拜GPA God

CityU offer god

GPA God
HKU offer God

Interview god
TWC offer god
Nursing offer god
求一個nursing offer please

GPA god
Interview god
Offer god

Interview god
TWC god
Nursing offer god

跪求 Offer God
跪求 Interview God
跪求 GPA God

Edu offer god
Bu interview god
Cityu interview /offer god

cu offer god

跪求gpa god 俾我有3.8
跪求HKU BA offer god
俾我入Hku
求求祢

好呀唔該

Nursing offer god
TWC god
Interview god

Bu interview god offer god
Cityu interview god offer god
Poly interview god offer god
快啲send email比我啦
晚間一拜

TWC offer god
Nursing offer god
Interview god

OFFER GOD
我唔貪心 求八大offer

第一次入offer god區
city mkt interview + offer god
hku im interview + offer god

每日一拜
CU Offer God
CityU Offer God
BU Offer God

每日一拜 過3.4
gpa god
我以後會好好做人

今天也存著感恩的心

感感謝interview god賜我edu u interview, 希望您繼續保佑我面試順利成功，考官對我有好印象，取錄我
edu u offer god
bu interview god
cityu interview /offer god
樹仁sw interview god
明愛sw interview god
宏恩sw interview god

interview god，請您繼續賜我其他u/學院既interview
我真係好想讀教育/sw

GPA God求你比我keep住爆4
UST BM offer God

靈魂埋在伊甸在此誠誠懇懇祈求幾位god知道:

CityU interview god
CityU offer god
Poly interview god
Poly offer god
Ust interview god
Ust offer god
Cu interview god
Cu offer god
Non-Jupas god

神呀，我真係好想入到u呀 若然入到cu就最好，我以後真係會努力讀書 ，改過自身！

Ust bm offer god
我真係好努力準備左個interview 好希望可以有bm offer 求god 保佑

Cu interview god

快啲改返個名先，你好似變咗幫我求

Gpa god 3.4

City u offer god

UST Offer God
CUHK Offer God
HKU Offer God
希望UST可以比個Offer我

CityU Offer god
GPA god

GPA God
我相信努力可以有回報
希望聽日個成績對得住自己

Cityu offer god

Gpa god
Gpa 3.5 up
Offer god
Cityu offer
Bu offer

最後一晚來拜神 希望明天可以好好的 gpa god

Nursing Offer God
CUHK Offer God
POLY Offer God
TWC Offer God

Gpa god
有3.8 分
Hku offer god pleaseeee

Interview god
Nursing offer god
TWC offer god
求個nursing offer 我會俾心機讀書

拜定gpa god

Gpa god
八大offer god
N手飯god

UST BM OFFER GOD
CU IBBA INTERVIEW GOD
HKU OFFER GOD
GPA GOD

Gpa God
HKU offer god 用條命嚟求祢

G
⠀P
⠀⠀A
⠀⠀⠀G
⠀⠀⠀⠀O
⠀⠀⠀⠀⠀D
⠀⠀⠀⠀⠀⠀
⠀⠀⠀⠀⠀⠀G
⠀⠀⠀⠀⠀P
⠀⠀⠀⠀A
⠀⠀⠀G
⠀⠀O
⠀D

GPA GOD
UST OFFER GOD
CITY OFFER GOD
HKU OFFER GOD

Gpa god

HKU course A range就夠

GPA god
Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
N手飯 god

求offer god賜我cityu offer我真係好想做cityu既學生

GPA god
Offer god

cityu offer god
polyu offer god
N手飯 god

GPA God
求你保佑我GPA keep住爆4
最好有4.1-4.2

另外求HKUST BM offer god
希望我可以盡快有Offer

我會繼續努力俾心機 讀好書 做個好人
求求你地幫幫手
相信我幾努力你地一定知

求你保佑我Edu interview 順利成功，考官對我有好印象，取錄我
Edu offer god
Bu interview god
Cityu interview/offer god
明愛＆樹仁sw interview god
求下你比個Edu degree 我

訓前最後一求GPA God

Nursing offer god
TWC offer god
Interview god

GPA god我今個sem真係有努力讀啊唔好爛grade比我入大學

成晚都休息唔到，瞓覺前最後一拜

GPA god求你保佑我有3.7以上

GPA GOD我今個sem咁比心機有上個sem咁就夠喇

GPA god求下你比我過3.7

太空今日出GPA~~
跪求 GPA God
跪求 Interview God
跪求 Offer God

荒廢之綠洲在此誠誠懇懇祈求幾位god知道：

跪求賜我一個social science ugc offer
入到PolyU嘅話，以後唔再笑職訓所
入到city嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中
入到U努力讀書係必然嘅

各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

神呀，PolyU CityU BU其中一間派offer俾我就心足

想問吓city poly要update 返transcript 可唔可以upload 張unofficial transcript

Thank you GPA god

Interview god
Nursing offer god
TWC offer god

N手飯god
Gpa god
City offer god

N手飯god
City u offer god
Polyu offer god
Gpa God

polyu offer god
bu offer god

HKU offer god
BU offer god
CU offer god
CityU offer god

跪求offer god賜我一個offer

n手飯god

City IM offer god

Nursing offer god
Interview god
TWC offer god
N手飯god

Polyu eem 派offer 要求高唔高？ Sem3炒車 CGPA3.0

cu offer god
city offer god
bu offer god
poly offer god

GPA god , 保佑我今個學期成功過三meet 到conditional offer tran 走！

Bu interview god offer god
Cityu interview god offer god
Poly interview god offer god
快啲send email比我啦
飯前一拜

city文科可摸耳俾d聲氣
驚到瀨屎

Ust bm offer god 希望god 保佑interviewer 會睇到我既努力 我真係好努力準備左個interview
Cu interview god

Kong U CU BU LingU EduU Poly City
Interview God
Offer God
所有中文教育系同中文系
有U收我就得！

求Offer God眷顧
俾一個學位小弟
HKU Offer God
CUHK Offer God
EDUHK Offer God
Interview God
GPA God
希望HKU BA可以比個Offer我

UST OFFER GOD
CITY OFFER GOD
HKU OFFER GOD
POLY OFFER GOD

誠心祈求offer god眷顧同保佑我星期一Edu u interview 一切順利成功,考官對我有好印象,取錄我
Bu interview god
Cityu interview god
樹仁＆明愛sw interview god
求求你比個offer我,我真係好想讀 sw degree, 樹仁/明愛都好
唔係能x sw就得,我報黎拎面試經驗

我真係好想讀sw

Poly offer god
Bu offer god
Edu offer god
Lingu offer god

Polyu offer god
UST offer god
如果有offer我會好努力讀 希望offer god 顯靈

HKU IM interview & offer god
入嚟asso讀嘅目標就係想入返三大
我知道自己好廢 求你幫我 我已經盡力了

祝大家收到靚offer，放番啲水泡比小弟

Bu interview god offer god
Cityu interview god offer god
Poly interview god offer god
快啲send email比我啦
瞓醒一拜

拜定offer god

多謝offer god
拜定gpa god

HKU interview/offer god
CUHK interview/offer god
POLYU interview/offer god
CITYU interview/offer god
EDU offer god

是但一間U俾offer我已經好滿足

HKU offer god
CUHK offer god
PolyU offer god
CityU offer god
Bu offer god
Lingu offer god
N手飯god
GPA god
咁多間大學既BBA offer god
Offer god比上面啲大學既offer我既話 我會努力讀書

求offer god眷顧
City Edu offer god

Ust offer god
Poly interview god
Poly offer god
City interview god
City offer god
Bu interview god
Bu offer god
Gpa god
多謝ielts god

求你保佑我聽日 Edu interview 一切順利成功，考官對我有好印象，取錄我
Edu offer god
Bu interview god
Cityu interview god
樹仁＆明愛interview god
求求你比個Edu offer我，我應承你會努力讀書，做個好老師，比個bed offer我

Offer god希望你比個機會我

Interview god
Offer god

UST offer god
Polyu offer god

如果有offer我一定會好好讀落去

感激GPA God保佑
希望UST offer god繼續保佑我
我真係好想拎到Offer

CUHK interview god
CUHK offer god
HKU Interview god
HKU offer god

Hku offer God

CU offer God

求offer God 幫幫手 真係好想入Kong u ba

入到一定會 努力去讀 chur first hon grad

PolyU offer god
HKU offer god
UST offer god
City offer god

PolyU offer god
HKU offer god
EdU offer god

hku offer god

多謝GPA God 雖然今個sem過唔到 但係我今個sem都會繼續chur埋佢

繼續求咁多個God

Hku anf offer god
Cu ibba offer god
Ust bm offer god
City acct offer god
Poly anf offer god
Bu acct offer god

Eduhk offer god
Cityu offer god
Polyu interview god
Bu interview god
希望有offer啦 我會努力讀書架啦

Hku offer god
一定會好好做人

多謝你賜我 Edu interview, 請你今日保佑我面試一切順利成功切，考官對我有好印象，取錄我
Edu offer god
Bu interview god
Cityu interview god
樹仁＆明愛sw interview god
我好想讀教育或者sw, 求你保佑我,賜個 edu/sw degree offer比我
我應承你如果教大收我我一定會做個好老師
Sw收我我一定做個好社工

Interview 我會盡力in 求你賜我offer
GPA God
CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
Edu Offer God
Plz Plz Plz

HKU offer god
CUHK offer god
POLYU offer god
CITYU offer god
EDUHK offer god
多謝GPA god

Offer god 比個機會我

city u IM offer god
Polyu offer god

靈魂埋在伊甸在此誠誠懇懇祈求幾位god知道：

跪求賜我一個 science ugc
入到U努力讀書係必然嘅

各位早日收offer，脫離asso苦海

HKU interview god
HKU offer god
HKUST interview god
HKUST offer god
HKU interview god
HKUST offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

神呀，HKU HKUST其中一間派offer俾我就心足

仆街 我申請poly non jupas 個時打錯email
而家收唔到驗證有冇人知點算

CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
唔該賜小弟一個機會 我再浪費就不得好死

打電話過去問

多謝Offer God派City Offer
GPA God 幫我meet offer

Polyu
CityU
Bu
Offer god求你比offer我

感謝interview god賜我 interview, 請您繼續保佑我
Edu offer god
Bu interview god
Cityu interview god
Cityu offer god
樹仁 sw interview god
明愛sw interview god
求你賜一個sw/education offer比我（除左能 x)

我真係好想做社工或者老師
我答應您如果我有 sw/Edu offer, 我會努力讀書做個好社工/老師

offer god
gpa god
interview god

感激GPA God保佑
希望UST offer god繼續保佑我
我真係好想拎到Offer

Cityu offer god
Bu offer god

HKUST Offer God
CUHK Offer God
HKU Offer God
求下HKUST可以快啲send email比我

cityu offer god
bu offer god
polyu offer god

收到offer我會還神的

感謝bu interview god比我一個機會 我一定唔會浪費 比心機面試 希望我努力唔會浪費 bu offer god會送我一個offer

Hku offer god
Gpa offer god

HKU offer god
BU offer god

cityu, bu

GPA god
offer god

Cityu Polyu BU Edu offer god

求Offer God眷顧
俾一個學位小弟
HKU Offer God
CUHK Offer God
EDUHK Offer God
Interview God
GPA God
求可以GPA 3.8或以上
我會認真努力讀書
希望HKU BA可以比個Offer我

HKU offer god

Cityu PPP offer god

CU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
BU OFFER GOD

有OFFER我會更加生生性性讀書

offer god 求下你

Cuscs god

Cuscs offer god

HKU offer god
Cityu offer god

UST B&M OFFER GOD

Edu offer god
Bu interview god
Cityu interview god
樹仁 sw interview god
明愛sw interview god
求求你比個賜個ugc degree or 樹仁或者明愛sw degree比我
Bu快d send email比我去 interview
我真係好想做社工或者老師
我答應您如果我有sw/Edu offer,我會努力讀書做個好社工/老師

cityu offer god
bu offer god
polyu offer god
俾次機會小弟呀唔該

求Offer God眷顧
俾一個學位小弟
HKU Offer God
CUHK Offer God
EDUHK Offer God
Interview God
GPA God
求可以GPA 3.8或以上
我會認真努力讀書
希望HKU BA可以比個Offer我
GPA God Again

CityU AIS PPP Offer God

GPA GOD
CU offer god
HKU offer god
Polyu offer god
Bu offer god

HKUST Offer God
CUHK Offer God
HKU Offer God

求下Offer God可以賜我一個HKUST Offer
我一定會努力讀書

Bu offer god

BU offer god
HKU offer god

TWC offer god
Interview god
Nursing offer god
CU interview god

多謝offer god 但係都繼續拜 1st choice offer

想問poly non jupas個邊
我係add high school 個邊
佢有一欄要填curriculum
但入面全部係得一粒英文字母
其實要填咩

仲未截咩

因為某d原因佢俾我今日前交

求Offer God眷顧
俾一個學位小弟
HKU Offer God
CUHK Offer God
EDUHK Offer God
Interview God
GPA God
我會認真努力讀書
希望HKU BA可以比個Offer我

HKU OFFER GOD
CUHK OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
EDUHK OFFER GOD
求求你 俾我入上面其中一間
我一定會努力讀書

PolyU Offer God
CityU Offer God
CU Offer God
N手飯God
求下你賜個Offer比我，我一定會努力讀書架

CityU AIS PPP offer god

拜定gap god

GPA God
CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
Edu Offer God
Plz Plz Plz

Edu offer god
Bu interview god
Cityu interview god
Cityu offer god
樹仁 sw interview god
明愛sw interview god

求求你比個ugc offer或者樹仁/明愛sw interview＆degree offer我,我應承你會努力讀書,我真係好想做個好社工或者好老師

HKU IM interview & offer god
入嚟asso讀嘅目標就係想入返三大
我知道自己好廢 求你幫我 我已經盡力了
希望新年後有interview派比我

cityu offer god
polyu offer god
bu offer god
小弟只係想要一個offer 唔該

CU OFFER GOD
BU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD

Polyu offer god
BU offer god
我想有書讀呀

HKU offer god
CU interview god

上個sem 多謝GPA god
今個sem 都拜托 GPA GOD 同 OFFER GOD
求Offer God眷顧
俾一個學位小弟
HKU Offer God
CITYHK Offer God
OUHK Offer God
BUHK Offer God
Interview God
GPA God
求可以GPA 3.8或以上
我會認真努力讀書
希望HKU 可以比個Offer我

polyu n手飯god
bu n手飯god
gpa god

City conditional offer

新年一拜Offer god

Edu offer god
Bu interview god
Cityu interview god
Cityu offer god
樹仁＆明愛sw interview god

Interview god
TWC offer god
Nursing offer god

Hku offer god
Gpa god

UST Offer God
CITYU Offer God
HKU Offer God
POLYU Offer God

新年一拜interview & offer god

Ust bm offer god
CU interview god

cityu offer god
polyu offer god
bu offer god
今年願望只係想要個offer咋

Ust bm offer god

多謝GPA God保佑我成功過4
真係好多謝你嘅保佑
另外希望UST BM Offer God 可以盡快出Offer俾我
我等咗幾年就係想要呢個Offer

UST 1st choice offer god
Polyu 1st choice offer god

offer god
interview god

Polyu offer god
BU offer god
Edu offer god

Cu Offer God
我會俾心機讀書

UST BM OFFER GOD

HKUST Offer God
CUHK Offer God
HKU Offer God
希望HKUST可以比我一個Offer
我一定會努力讀書

UST B&M OFFER GOD新年快樂
希望快啲出offer 等我個心定啲

HKU Offer god

求Offer God眷顧
俾一個學位小弟
HKU Offer God
CUHK Offer God
EDUHK Offer God
Interview God
GPA God
我會認真努力讀書
求HKU BA可以比個Offer我

新年快樂
UST BM OFFER GOD可唔可以比個OFFER我呀

新一年跪求Interview God / Offer God / GPA God保佑
GPA God
CityU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
Edu Offer God

HKU offer god
CUHK offer god
UST offer god
PolyU offer god
CityU offer god
Bu offer god
咁多間大學既BBA offer god

hope offer come true
加G
油P
！A
Everyone爆燈

Bu offer god
Poly offer god

新一年希望offer god保佑我入到UST BM
我會繼續努力讀書做個好人

Gpa god
Hku Offer god

CU OFFER GOD
BU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
2021 一定要得

BU offer god
City offer god
SYU interview god

HKU OFFER GOD
CU OFFER GOD

BM OFFER GOD

BU interview god
CityU offer god

早上一拜offer god

年初二同UST offer god拜個早年
希望你保佑我順順利利盡快拎到UST BM offer
我會俾心機讀書，做個好人

另外就係多謝GAP God賜我過4嘅成績
求你保佑我今個sem再創高峰
拎Academic Excellence
恭喜恭喜

初二一拜Offer God
Polyu Offer god
Polyu interview god
BU offer god
Edu offer god
求offer god顯靈，賜我一個ugc offer就得架啦

Edu offer god
Cityu interview god
Cityu offer god
Bu interview god
樹仁＆明愛swinterviewgod

Offer God
GPA God
interview God

BM OFFER GOD比個OFFER我好麻